老老實實, 供緊樓既人入黎, 你地贊唔贊成戒嚴?

隨時股市樓市崩盤同埋裁員失業

支持
反對

推